其實同大過自己嘅人拍拖係咪好難keep到落去

如題
講緊嘅係大4年以上
男大過女可能會冇乜野 可能會比到女仔覺得男仔好成熟
但如果係女大過男係咪會出事 好多野都會唔夾 生活圈子都會唔同
其實係咪冇一個解決辦法去解決呢啲問題？
利申 純討論

其實識落可以發展下共同興趣

試過同姐姐拍拖
一開始心諗係屌夠就算
屌完相處發覺有人照顧自己感覺係幾好
最後都係因為生活圈子 前景等等問題分開

除非你養得起條仔啦
條仔正正常常唔係廢
有能力嘅仲點會想多個丫媽係身邊
男人年紀越大越吸引 女人就向下嘅
除非你可以吸引過18/22

18/22好似痴身咁

未試過同大過自己既人拍拖 但我老豆就細過老母七年 廿幾年到而家一樣咁sweet 年齡真係唔係問題 在於你點keep

其實最大問題係咪應該溝通同相處方面嘅問題？
其實姐姐都有姐姐嘅吸引力 會比同年嘅更有

我覺得夠大個嘅18/22都會有獨立嘅一面

我姐弟戀，交流下

最緊要啱傾又有共同目標

你大/小幾多？
相處有冇咩困難

拍左3次 3次都係大自己一年算唔算

一年唔差得幾遠啦

講緊大4年以上....

唔關年齡事
試過同大自己七年既
最後覺得佢拍拖方面唔成熟
利申 絲

四年再加異國，日本姐姐 ，語言有時候不通